買日本apple watch

我朋友係日本apple store 搵唔到有aw現貨 有都係得金色邊 黑色錶帶一隻款 禁唯有買左先

其實想要Nike 白色或黑色錶款 係日本aos有得買 寫 2日就到貨
但想請問日本aos係咪要有日本iTunes account加日本信用咭先買到？但又好似唔送去酒店
謝謝

另外 希望可以係門市換到第二款 但職員話東京都冇

平好多咩

有冇人知而家東京邊度易入手apple watch nike 版?

Thanks a lot /adore

如果要38mm既話係香港Nike online買啦
特價緊賣$2000

要42MM 日版, 方便加西瓜咭

買到了

THX BRO!!

？$